連登出現狗隊廣告？！

對唔住窮撚冇轉到台繼續用緊支那mobile

狗賊隊唔會以為一個廣告仔就會叫到連登仔入狗隊呀？
但支持連仔照接廣告，廣告錢照袋，但零效果